［求教］呔鈴面有油漬

請問會係咩事

Hi 到路邊？

有下避對頭車 上左壆一下 有冇關係？

乜撚野黎，似係油

自膠

狗尿下話？

似

抹下咪知?

抹出嚟係黃色嘅油
有冇可能由其中一粒螺絲流出來？

去洗車，再有先算